［Hit and Run] 是日活動已完結

走啦，聽日要人，後日要人，之後要人。

唔L走嘅，被人捉唔等於勇士，因為你只是無目的送頭。

黑警面前，好難做甘地。

#共勉之

Push.

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

走呀⋯⋯